\section{Kozlík II}
\songauthor{Toncek / Toncek}

\cht{C \hs G \hs D \hs C \hs G \hs D}\\
\cht{F \hs C \hs G}

\cht{F \hs C \hs Ami \hs G}\\
\cht{F \hs C \hs Ami \hs F G \hs F G}

\refrendef\\
\ch{C}Čas utíká, \ch{G}karty míchá \ch{D}Teddy KGB,\\
\ch{C}když se bojíš \ch{G}prohry, nechoď \ch{D}do hry bláznivý,\\
\ch{F}tučňákům je \ch{C}hej
a \ch{G}už to nalejvej\ch{(F\#)}!
\refrenend

\ch{F}Zakryj si oči, \ch{C}když táhnou \ch{Ami}husy,\\
\ch{G}v životě všechno \ch{C}zkusit se \ch{C7}musí,\\
\ch{F}přešla tě chuť \ch{C}na husí \ch{Ami}pečeni,\\
\ch{G}radši by sis dal \ch{F}stehno kače\ch{G}ní.\ch{F G}

\refren

Divoké noci a ospalá rána,\\
na mincích nikdy nepadá hrana,\\
holube, nezlob a smiř se s osudem,\\
na prvním místě dva stát nebudem.

\refren

Pro co kdo žije, pro krásné chvíle,\\
pro 5 promile, či pro vyšší cíle,\\
chtěl bych to znát, kdo co má rád,\\
o co tu běží a kdo na kom leží.

{\it Mezihra refrén + sloka}

\refren

Co deset vteřin bych zalez do peřin,\\
vím dobře s kým a vím, že nesmím,\\
vše už se stalo a stane se znova,\\
zbudou jen skály a modrá obloha. (a v pařezu sova)

\refren

\clearpage